有無人覺得王浩信從來無鍾意過yoyo?

只係屌完大左肚無計 焗住結婚

起碼佢有得屌

根本yoyo就係臭雞 大左肚唔想落仔

一路都覺得係有左先焗住結婚，本身都冇諗過同YoYo一世

大波波

YOYO唔駛驚
我哋可以幫你D 仔女申請做連登仔女供養計畫

新聞話個女要去跟阿爺阿嫲住
為左扮好爸爸搶走埋yoyo個女

肯定係

你睇佢食開d咩就知佢唔會鐘意yoyo

Gay
達哥
Nel nel